有冇人已經放棄抗爭？

正評：想繼續
負評：已放棄

無

請大家投票，不記名做統計

咁投正評啦，負評好多，正評0呀

有冇咁多人想放棄呀？

請繼續投票

仲諗緊7.1出唔出嘅麻煩入一入嚟

無
投正評會誤導人話已經放棄 所以唔撚投

咁開過個新post調返轉得唔得呀？

我地認真面對香港既民意，死撐冇意思，投票只少知連登點諗，如果連登都輸就game over

近排係有啲氣餒
但美國傳來消息 振奮左我

下次記得不推

咩消息

冇

冇and blocked, 請善用起底功能